分頁好似有少少問題

我係一個post個分頁度揀最尾果頁，跟住仲可以向下scroll過百個回覆